隻龜咁樣係腐甲定換殼？

有冇人可以話我知

有d腐甲，另外水要過背呀，
你隻龜個殼已經開始變形

應該要點做 因為冬天驚佢太凍所以放少左

蹺起咗

是龜也是烏龜

灰甲

好似無咩問題？

邊度你覺得係腐甲

隻爛鳩巴西邊度執番嚟？